有人鍾意聽呢類型既純音樂

有人鍾意聽呢類型既純音樂
令到心靈好舒服 好治癒

天国や異世界で流れる、魔法の音楽

秋祭りを感じる、癒しの和風曲

心がやすらぐ、和風曲

push

有人

會撫平所有既不愉快既心情

同好

聽耐左會有少少失落感

聽到眼訓

鍾意呢類型多啲

我係會聽到ff緊個場境
但我又去唔到果到
所以會失落
有無人明我講咩
例如我聽緊異世界我就會ff自己係異世界
但始終我唔會去到

失眠聽一流

呢首我running man聽過

唔錯 聽住浪聲溫書

試吓用耳機聽 好正

正 好舒服

推

唔係打手 不過幾正

夜晚聽，唔知點解成日聽到想喊

Here

點解呀